大家信唔信相由心生？

一個人要幾刻薄先講得出呢啲野？

我講緊你呀！倫敦人西嘅Anita 咪撚再食班義士人血饅頭啦！

Tui
Tsang hai ho lun 7

Who the fuck is max? Nobody cares about Max.